每月頭都要擠提

大家㩒咗未
新班底嘅匯豐同中銀要長期虛弱

其實算數啦，主要示威暫係學生同年輕人，連食飯錢都無，仲叫佢地禁機，禁機簡直0影響銀行業務，一部atm 閒閒地50-80萬cash 你禁得幾多？

反而"塞"住入錢機就有用，好多大陸撚洗黑錢都係用存錢機，部機壞左，滿左，先影響到佢地

傻豬，和理非全部學生？

可能我太蠢唔明塞入錢機有咩用
但我就很清楚低消費加減少虛擬資金係有佢效果

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

等緊出糧去撳

每月㩒1000美金 養成儲蓄好習慣

減消費多提款先有本錢緊握機會
不再月光了

唔好咁傻豬啦，大把中產唔衝但支持

得閒睇多啲新聞啦，大把銀髮族大把錢慢慢玩呀

搞個IG Salary Challenge, 月頭個個撳晒份糧出黎post相
有冇得諗?

未出糧 816已經禁曬

盡做

港台深入報導新屋嶺被拘留人士 唔俾去醫院唔俾見律師

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

唔要幫奶共銀行補血

禁錢同洗錢係兩件事喎
禁出黎就會無錢食飯？

目標又唔畀係和理非嘅
搞抗爭就冇錢架啦，咁睇死自己

冇得同時搞嘅咩，得罪了
你態度都真係幾好，完全唔會屌走人

我是中產

㩒下錢，請人食飯又點解唔得？日常生活一部分來㗎

出糧即禁